{
    "header": {
        "version": 1
    },
    "data": [
        {
            "info": {
                "locale": "zh-Hant"
            },
            "messages": {
                "RunAndGet": "開跑即可獲得",
                "Selected": "已選擇",
                
                "LogInRewards": "登入獎勵",
                "DayCount": "第 {0} 天",
                
                "StuntChampionShip": "特技冠軍賽",
                "PerformStuntsUntilTimeIsUp": "在時間結束前盡情施展特技",
                "StuntTimeLeft": "剩餘時間：",
                "TotalScore": "總得分",
                "Prize": "獎品",
                
                "FreeRunTitle": "高分紀錄",
                "FreeRunDescription": "在自由暢跑模式中打破你的最高分",
                "Run": "開跑",
                
                "WinCoins": "贏得金幣",
                "Spin": "轉動",
                "FreeSpin": "免費轉盤",
                "NextFreeSpin": "免費轉盤倒數 {0} 小時 {1} 分鐘",
                
                "Chapter": "第 {0} 章",
                "MissionsHint": "重玩任務以取得更多星星",
                "MissionTitle": "任務 {0}",
                "MissionReward": "解鎖一個新地點！",
                "PerformStunts": "施展特技",
                "ReachDistance": "到達距離",
                "CollectTokens": "收集代幣",
                "CollectLetters": "收集字母",
                
                "MissionRewardPopupHint": "達成任務即可獲得獎勵",
                
                "GiveUp": "要放棄嗎？",
                "Yes": "是",
                "No": "否",
                
                "TryAgain": "再試一次",
                "GreatJob": "做得好",
                "CurrentRank": "你的排名：",
                "Restart": "重新開始",
                "FreeRunDistance": "自由暢跑距離",
                
                "SaveMe": "救救我",
                "Free": "免費",
                
                "FreeRun": "自由暢跑",
                "BeatHighScore": "打破高分紀錄登上排行榜！",
                "Championship": "冠軍賽",
                "YourReward": "你的獎勵",
                "Reward": "獎勵",
                "TapToProceed": "輕觸以繼續",
                "MissionComplete": "任務 {0} 完成",
                
                "Settings": "設定",
                "Music": "音樂",
                "SoundEffects": "音效",
                "Language": "語言",
                
                "CollectReward": "領取獎勵",
                "Claim": "領取",
                
                "NotEnoughCoins": "金幣不足",
                "GetFreeCoins": "取得免費金幣",
                
                "GetForRun": "開跑 1 次取得",
                
                "Stunts": "特技",
                "Upgrade": "升級",
                "Maxed": "已達上限",
                "Unlock": "解鎖",
                
                "YouWin": "你贏了！",
                
                "SuperNom": "SUPER NOM",
                "OmNelle": "OM NELLE",
                "RoboKid": "機器小子",
                "TechKid": "科技小子",
                "SpaceCowgirl": "太空女牛仔",
                "SwordKid": "刀劍小子",
                "Lick": "LICK",
                "Boo": "BOO",
                "OmNom": "OM NOM",
                "NomOfSteel": "鋼鐵 Nom",
                "FireNom": "火型 Nom",
                "EarthNom": "土型 Nom",
                "IceNom": "冰型 Nom",
                "WindNom": "風型 Nom",
                "OmNomX": "OM NOM X",
                "You": "You!",
                  
                
                "Log Roll": "快速旋轉",
                "Triple Threat": "三項全能",
                "Soaring Eagle": "翱翔之鷹",
                
                "Hail To The Masses": "向觀眾致敬",
                "Get To The Choppa": "快上直昇機",
                "Queen Of The World": "世界女王",
                
                "Chillax Kid": "冷靜小子",
                "Nunchaku Kid": "雙節棍小子",
                "Vitruvian Kid": "維特魯威小子",
                
                "Low Trajectory": "低空飛行",
                "Scooterang": "滑板車",
                "Orbital Dash": "軌道衝刺",
                
                "Hi Yo Scooter": "嗨呦機車！",
                "Stellar Boost": "恆星加速",
                "Sharp Scooter": "百步穿楊",
                
                "Bladespin": "旋風刀",
                "Bravura Blade": "快刀斬亂麻",
                "Domination": "征服世界",
                
                "Brace Yourself": "做好準備",
                "High Dive": "高空躍下",
                "Putting On Airs": "高高在上",
                
                "Tongue Twister": "繞口令",
                "Lickety Split": "飛毛腿",
                "Look Ma No Hands": "放開雙手",
                
                "Underachiever": "成績欠佳",
                "Ricochet Slam": "彈跳猛擊",
                "Train Wheel": "鐵路車輪"
            }
        }
    ]
}